一個不停放生保皇狗，用淘寶買中資股既人同你講支持香港獨立

人唔笑狗都吠

係屌保皇狗post入面
可以第一句就拎泛民轉移視線
咁明顯都有人信
唔怪得香港咁多白痴投保皇狗

用淘寶就老屈嘅
炒股一定賺?
泛民打手樓主

答到我未
黃之鋒屌泛民算唔算五毛?

黃之鋒不滿主流民主派放暗箭 轟口講團結卻向報章吹風匿名批評
立場報道2018/3/29 — 15:54

AAA
黃之鋒、區諾軒
黃之鋒、區諾軒

香港眾志秘書長黃之鋒今天在FB發文，批評主流泛民不時向報章放風，指責自決派和進步民主派等，他指策略檢討批評其無不可，但最低限度應該公開發表，而不是「無成本可言」地躲在匿名批評後。

黃之鋒在帖文中說：

「沒錯呀，民主派不應分裂，團結仍是非常關鍵，早就成為金科玉律，但講完一套之後，咪實則繼續向報紙放風，正如「主流泛民」周不時透過明報李先知、蘋果西環會客室、信報余錦賢匿名批評激進派呀進步派呀自決派呀（乜都好啦）。

『主流泛民』認識區諾軒比我仲早，佢作為三千票南區票王，有著穩固紮實既地區政績，又點會無跟進政治以外的議題，何來唔係理性務實？投入追殺領展霸權既行動同倡議，更係政圈之中人所皆知，又那裡來的沒有認真議政？

在我而言，策略檢討批評從來並無不可，要質疑要批評咪開誠佈公堅係公開講，問題在於匿名批評根本無成本可言，更某程度上取決於記者同果位政治人物既私交。

口講民主派團結團結團結，就先就要告別依種做壞手勢慣向報紙放風既匿名批評。」

然後
當你開post屌保皇狗
佢地永遠話泛民保皇一樣
拎泛民出來講轉移視線
但係佢屌泛民既post入面
你係唔會見到佢屌保皇狗

大家睇到未
佢想由買中資股spin去“賺”
你賺唔賺都改變唔到你比資金中資
講完

柒頭樓主

你隻泛民打手連股票都唔知係乜就喺道鳩噏

真係可憐
駁唔到就是但貼張圖上來
你一直都係用呢招轉轉移視線
但已經冇用

駁唔到就開始講呢d廢話

踢爆佢放生保皇買中資又變成泛民打手

自打嘴巴

可笑
個時未知你咁多分身
依加都唔知堆五毛係咪你分身啦

你都唔係泛民打手我都唔知邊個係

關狗扮捉五毛就大家都知
補選時一直屌泛民 放生保皇狗比人踢爆
一直轉移視線
之後反對佢既人就會有一堆五毛和應
之後就會順勢比關狗一齊打
結果就係反保皇狗既巴打就比佢話係五毛
今日關狗諗住開分身點知唔記得轉ac

雖然佢又話自嘲又成
係唔係想用分身開真係一睇就知
但..一個恐怖既假設就出現
如果
果堆著名五毛原來就係佢既分身呢?
借住打五毛獲得信任
係補選時用呢點暗助保皇狗
一有人反保皇狗
佢就開埋分身去支持
再用佢關狗打五毛既身份連同反保皇狗既巴打一齊打呢?
要知道就算佢打一千一萬個五毛
都唔及影響一個議席來得緊要
係咪就解得通佢一直口講泛民保皇一樣
但一直只追屌泛民放生保皇

去站務台投訴囉得個講字

叫唔好投白票又變成泛民打手？
叫人唔好投保皇又變泛民打手？
專登放生保皇狗
咪即係自認保皇狗打手？
自打嘴巴下話？
你見駁唔到呢個post
又想東拉西拉去轉移視線？

駁唔到又叫人去站務台
去唔去所改唔到你開分身既事實
唔洗spin啦

如果你係泛民打手
咁狙擊我咪有理由
同狙擊黃之鋒一樣囉柒頭
點會冇關係
用下你個柒頭諗下啦

大家唔好比佢spin走
入去睇下就知佢幾明顯放生保皇狗

日日追住屌五毛的user , 邊個最開心

買賣股票又屌，收敵人錢又放生

買賣股票又唔係包賺，不過收林奠錢就包賺

係人係鬼

自己出埋啲低質post俾人搬好撚合理吖

你條狗駁唔到想用垃圾推走
推

咁你係咪黃之鋒咁企出來啊
一樣？
行撚開啦

一個可以用分身變變身份既人想同人比
你係有理有據就用你行為去駁唔係借人地個名啦

駁到未啊
一樣

大家比d時間佢開分身

原來係開分身負評緊

可憐
唔夠分身用？

有解釋未姐
一直避落去都冇用架

人呢？

垃圾關狗
駁唔到？

關愛座好明顯係五毛黎

關狗比人迫死啦

一見CC台咁多舊post
就知道關囝又發功

條友技窮開始玩老屈
自創白票本土
你反白票就自動反埋本土

點睇到放生保蝗狗？

賺中國錢同主張香港獨立無衝突。

當你開屌保皇狗post
關狗可以第一句就拎泛民轉移視線
之後大條道理話因為泛民保皇一樣所以咁做
但係佢屌泛民既post入面
你係唔會見到佢屌保皇狗
唔信你自己起佢底

哦
呢句同保皇狗支狗一樣
住外國都有愛國既

有咩問題？中國唔介意你吹得佢漲？

支那唔介意？
你代個國家講野？

中國唔似介意喎！你覺得中國介意咩？

係喎！你講得似有啲道理。

你叫佢上來答我啦傻鳩